傳媒問起 衛生署忽然更新數字

根本就係海外傳入啦
次次都要扮唔知，入院登記已經知啦

啲顏色配搭好 old School